大家一定要打擊大陸里呀！！！！！！

本來睇完the birth of a nation 好唔想歧視人，不過d 大陸里係昆蟲黎，請大家好好打擊
我依家去趕住去歧視佢地啦